究竟twitter嘅list係點樣？

唔可以攞嚟做觀察list？

Memeber即係點

理解成觀察名單冇錯
例如你可以整個香港記者list，咁你㩒入去就只會見到list member嘅tweet，方便你淨係留意某一個領域嘅資訊
另外有啲人唔鍾意algorithm排post嘅次序，用list就可以確保跟時間順序